摸良心 係咪真係覺得警察係公安

先道歉！我標題黨左睇埋落去先
先講明立場：黃gum gum

我覺得香港人好善良
講真 可能冇意識到，話警察係公安，點解會咁唸？

係因為我地打從心底裡唔肯相信個d行為會係香港警察向我地做

自己都唔realise 可能係幫緊佢地搵藉口...

寧願相信係公安

2014後入職嘅全部都係狗

幫下自己up 想知大家咩唸法

唔相信全部警察係壞人

但今時今日啲警察都係為份糧，仲邊有以前嗰啲咩服務市民

而且咁多毅進畢業做警察，撚有思考能力/批判思考咩 老細講咩都照做㗎啦 ...

警匪片前景黑暗